幫手整合 懷疑公安混入疑點 集中討論

又話有假記者證, 合理懷疑有假記者...
但黑狗連委任證都冇...
用返同一邏輯
警方鼓勵我地係應該質疑執勤者
究竟係咪公安扮, 違反一國兩制, 知法犯法

小小整合一下, 所有公安跨境執法疑點...
雖然有d疑點弱d又唔記得日子, 但都想嘗試列晒出嚟

獨特馬步

口音/普通話

民警香港警車拍照

不熟悉香港法例

「唔係你歡唔歡迎，根據警隊條例我有權入嚟，而家我暫時唔入嚟。」

樣子身形陸味濃

配備與傳統不同

教大家一眼就分到係黑警定公安

公安/大陸人喬裝示威者

大陸式態度 無委任證/喬裝直接執法

應該仲有好多, 有冇幫手繼續列出整合…

P牌有無得推

推爆佢

香港公安 知法犯法

光復香港 時代革命